有冇試過比老細叫你諗清楚project嘅goal

：真係諗清楚做呢個project嘅goal係乜
：諗老細心目中呢個projrct嘅goal係乜

通常都估唔中老細心意

黎黎去去都係用最少既資源最高既效率最短既時間做到客人滿意或者賺到最多既錢

點會無